---
title: 需要哪些资源？
displaytitle: 需要哪些资源？
taxonomy:
    category: docs
---

完善的预算应作到尽可能详细具体，逐一报列各项资源、数量和成本。首先要确定的是，要实现既定目标，需要哪些实物资源，分别需要多少数量。可以将这些资源分成不同类别，例如人力资源、技术设备、物资/供给、通信系统/出版物。开列所需物资及数量清单，要作到尽可能精确。